點解支那人臉皮咁撚厚？

係咁生細路

攞綜援

香港政府欠撚左佢地？

我諗佢哋腦入面冇羞恥嘅個概念
佢哋一味利字當頭
詳情可以參考中國人的小聰明篇文